+++
title = "删除执行记录"
Description = "删除已执行过的记录。记录删除后，Jenkins 服务上的执行记录也会同步删除。"
weight = 8
+++

删除已执行过的流水线记录。记录删除后，Jenkins 服务上的执行记录也会同步删除。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型训练**。

2. 在模型训练页面，单击一个要删除执行记录的训练任务。  
 已完成、已失败、已终止的任务支持删除记录。

3. 在模型训练页面，在 **执行记录** 区域，可以通过以下两种方式删除执行记录：

	* 找到一个要删除执行记录的执行 ID，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除记录**。
	
	* 单击一个要删除执行记录的执行 ID，在执行记录页面，单击 **操作** > **删除记录**。

3. 在新窗口，单击 **确定**，删除执行记录。